其實宋冬野好高質

董小姐

夢遺少年

斑馬，斑馬

雖然係大陸歌手 但係無論歌詞定旋律都好正

六層樓

nice

大麻監出翻黎味？

鴿子
安和橋北

前排大麻單野話捉左入監倉，但又見到佢黎clockenflap

正！成日夜晚放工行番屋企聽 好有感觸。

莉莉安

安和橋好多都高汁

我夜媽媽都會聽下

正

民謠

每晚都要聽一次

使撚你講

董小姐

係咪隊草俾人拉鳩左

鴿子

牛B死了

佢ig 有update 喎，應該坐完監啦

把聲好滄桑好正

讓我再看你一遍 從南到北

依個會唔會係連登第一個講宋冬野既POST
近期接觸左佢首斑馬斑馬
因為咁練左E首歌既INTRO
練左幾日先彈得順

佢每首歌都記載住一個故事
好似睇短篇小說咁
如果撇除佢係大陸歌手既身份
佢寫既音樂真係好高質

第一次留意佢果時
覺得佢好似艾未未
同樣都係從事藝術既肥仔

安和橋嗰段馬頭琴solo

我聽咗佢幾年
都好似冇乜人講過

鴿子好正

agger

昨天我數到 第二十五顆星星
在北京 第二十五個秋天的夜晚

明明講緊秋天，但唔知點解聽到覺得好凍

我覺得佢啲歌詞好堆砌，似宜家果啲文青ig

但係砌得好靚

呢一段真係好撚正！
我就係成日loop呢段

所以大撚把"文青"聽

愛上一匹野馬 可我的家裡沒有草原 (呢句唱出幾多人心聲)

馬頔都好正

斑馬，斑馬 啲詞

我有買呢隻碟
成日聽
好寂寞

你所有為人稱道的美麗
不及他第一次遇見你
好中意呢句

好耐之前我開過一個

六層樓 正

你的城市沒有一扇門為我打開啊

估唔到有呢個post
斑馬斑馬真係好正

愛上一匹野馬，可我家裏沒有草原

多謝
除咗安和橋北專輯 最新嘅郭源潮 同舊嘅年年都好好聽

真係好好聽

可惜佢吸毒俾人拉咗

斑馬斑馬

藝術家無草點創作
你聽緊嘅音樂，起碼有一半係隊完草先寫到出嚟
支持肥仔搬去歐美

堯十三都好正

野生既斑馬斑馬

妳可知道妳的名字解釋了我的一生